[總統的思考方式]五套拜登陣營必看書籍！！！！！

(排名不分先後)
1. 蘿球社!

本作的男主角長谷川昴是一名熱愛籃球卻因為某個事件而停止社團活動的高中生，在心灰意冷之際成了小學女子籃球社的教練。作品主要是講述長谷川昴與小學女子籃球社的五名性格各異的女孩之間發生的既萌又燃充滿活力的故事。

2. 天使的3P!

拒絕上學的高中生貫井響喜歡用歌唱軟件製作歌曲並上傳到網絡上。某一天響收到了一封想和他見面的郵件，而當響前去赴約時，沒想到和他見面的卻是五島潤、紅葉谷希美、金城空三名小學五年級的女生。

3. 魔法少女☆伊莉雅

伊莉雅是一個就讀穗群原學園的普通女孩子，有一天自稱人工天然精靈的魔法紅寶石萬花筒之杖突然飛了進來，強制地被繫結契約，成為魔法少女伊莉雅。被萬花筒之杖原持有者的魔術師遠坂凜的命令之下，被迫幫忙回收階級卡片，並與之相遇手持藍寶石萬花筒之杖的另一位魔法少女——美遊·艾蒂菲爾特，同一時間凜的競爭對手，一起回收卡片的魔術師露維亞也突然出現。

4. 蘿莉的時間

小學三年級的九重凜竟然喜歡上的新任的班導。面對凜激烈的攻勢，一開始只是想當個好老師的青木，卻漸漸對凜愈來愈放心不下，進而對凜產生了連自己也不清楚的情感。對擁有可愛外表及早熟心理的凜，青木是否抵擋得了？

5. 天使降臨到我身邊！

女大學生星野宮子對小學生妹妹星野日向的同學白咲花一見鍾情，雖然宮子一心想跟花很友好，但都遭到了花的抗拒。最後靠着製作美味點心的好手藝，成功虜獲芳心，日後展開了一連串的日常喜劇故事。

排名癲倒了吧

排名不分先後<---

都唔係近親推介錯誤喎

天使要排第一位你懂不懂

他真的不懂

這就代表你沒排天使第一吧

要聽爸爸的話

鬼父呢?

為了幼女 連總統都能選到呢？

閱

魔伊高質

我迷侵都有睇

係

冇味拜登點會鍾意

醫生推介 小女ラムネ

As109

無點兔，負皮

年紀太大了

太健全

謝啦，這好用